<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<dataroot xmlns:od="urn:schemas-microsoft-com:officedata" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="provacin.xsd" generated="2020-02-21T17:45:22">
<FILM>
<IDFILM>33309</IDFILM>
<PRIORITAT>100</PRIORITAT>
<TITOL>La Lur i l'Amets</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2020</ANY>
<CARTELL>lalurilamets.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>Lur eta Amets</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Joseba Ponce i Imanol Zinkunegi</DIRECCIO>
<INTERPRETS>--</INTERPRETS>
<SINOPSI>Aquesta és la història de la Lur i de l’Amets. Faran un viatge inoblidable, es traslladaran a diferents èpoques i allà viuran grans aventures! Vols que els acompanyem i ens endinsem en la cultura basca?</SINOPSI>
<VERSIO>Doblada</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>basc</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>Apta per a tots els públics</QUALIFICACIO>
<TRAILER>5i7RTTSgRRM</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>07/02/2020</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>33325</IDFILM>
<PRIORITAT>99</PRIORITAT>
<TITOL>Zibila i el poder de les ratlles</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2019</ANY>
<CARTELL>zibilaielpoderdelesratlles.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>Zibilla ou la vie zébrée</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Isabelle Favez, Benoît Chieux, Marina Svojíková, Marc Riba i Anna Solanas</DIRECCIO>
<INTERPRETS>--</INTERPRETS>
<SINOPSI>La Zibila és una petita zebra adoptada per una família de cavalls. El primer dia d’escola, els seus companys se’n riuen, perquè és diferent. Serà capaç, la Zibila, de recuperar la confiança en si mateixa i de guanyar el respecte dels seus companys?</SINOPSI>
<VERSIO>Doblada</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>francès i castellà</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>A partir de 3 anys</QUALIFICACIO>
<TRAILER>e3NXnbrJ6Yk</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>07/02/2020</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>33262</IDFILM>
<PRIORITAT>98</PRIORITAT>
<TITOL>Operació Panda</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2019</ANY>
<CARTELL>operaciopanda.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>The Big Trip</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Natalia Nilova</DIRECCIO>
<INTERPRETS>--</INTERPRETS>
<SINOPSI>Una cigonya lliura, per error, un nadó panda a l’adreça equivocada. Serà llavors que Mic-Mic, l’os i els seus amics s’embarcaran en una gran aventura per ajudar-lo a trobar la seva família i la seva veritable llar!</SINOPSI>
<VERSIO>Doblada</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>Apta per a tots els públics</QUALIFICACIO>
<TRAILER>tUCHqAJ-obY</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>31/01/2020</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>33364</IDFILM>
<PRIORITAT>95</PRIORITAT>
<TITOL>La batalla de la memòria</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2009</ANY>
<CARTELL>labatalladelamemoria.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>La batalla de la memòria</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Mario Pons Múria</DIRECCIO>
<INTERPRETS>--</INTERPRETS>
<SINOPSI>No és només la història d’una batalla, aquesta és la història tant dels que estigueren al front de l’Ebre, com dels homes i dones que patiren la devastació de la guerra des de la rereguarda, però sobretot és la història dels silencis que vingueren després de la Guerra Civil.</SINOPSI>
<VERSIO>VO</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>català i castellà</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
<TRAILER>sjrW0m45Jbs</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>09/11/2009</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>33384</IDFILM>
<PRIORITAT>94</PRIORITAT>
<TITOL>Curiosa</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2019</ANY>
<CARTELL>curiosa.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>Curiosa</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Lou Jeunet</DIRECCIO>
<INTERPRETS>Noémie Merlant,  Niels Schneider,  Benjamin Lavernhe,  Camélia Jordana, Amira Casar,  Scali Delpeyrat,  Emilien Diard-Detoeuf,  Mathilde Warnier, Mélodie Richard,  Damien Bonnard,  Guilhem Fabre,  Alexia Giordano</INTERPRETS>
<SINOPSI>Narra la història de Marie de Régnier, una dona lliure i independent que va experimentar amb la seva sexualitat al seu torn que va collir una prolífica carrera en el món de la literatura i la poesia. Coetània de la també escriptora Colette, Marie de Régnier es va convertir en una de les autores més influents de la França de principis de segle. Per a pagar els deutes del seu pare, Marie d'Heredia es casa amb el poeta Henri de Regnier, però ella és l'amant de Pierre Lou, un poeta que també és un erotòman i un gran viatger. És amb ell amb el qual viurà una iniciació a l'amor i l'erotisme a través del vincle fotogràfic i literari que inventen junts.</SINOPSI>
<VERSIO>VOSC</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>francès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>A partir de 16 anys</QUALIFICACIO>
<TRAILER>--</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>13/12/2019</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>33041</IDFILM>
<PRIORITAT>93</PRIORITAT>
<TITOL>Espies disfressats</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2019</ANY>
<CARTELL>espiesdisfressats.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>Spies in Disguise</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Troy Quane i Nick Bruno</DIRECCIO>
<INTERPRETS>--</INTERPRETS>
<SINOPSI>L’espia Lance Sterling i el científic Walter Beckett són pols del tot oposats. En Lance és tranquil i afable. En Walter, no. Un dia, la història gira de manera inesperada i, per aquest motiu, es veuran obligats a fer-se confiança d’una manera completament nova. I si aquesta parella tan estranya no és capaç de treballar en equip?</SINOPSI>
<VERSIO>Doblada</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>A partir de 7 anys</QUALIFICACIO>
<TRAILER>joHydaro2ho</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>25/12/2019</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>32605</IDFILM>
<PRIORITAT>92</PRIORITAT>
<TITOL>Chris el suís</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2018</ANY>
<CARTELL>chriselsuis.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>Chris the Swiss</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Anja Kofmel</DIRECCIO>
<INTERPRETS>--</INTERPRETS>
<SINOPSI>Quan la guerra de Iugoslàvia va esclatar, joves de tot Europa hi van anar a lluitar, entre ells, un periodista suís anomenat Christian Wütenberg. Van trobar el seu cos sense vida prop de Vukovar (Croàcia), uniformat com un mercenari. L’autòpsia practicada revelava que va morir estrangulat. De fet, unes setmanes abans, en Chris s’havia convertit en membre del PIV (Primer Batalló de Voluntaris Internacionals), un grup paramilitar fundat per Eduardo Rózsa-Flores, “Chico”, que s’encarregava de “netejar” la població sèrbia en les àrees frontereres.</SINOPSI>
<VERSIO>VOSC</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès, alemany i suís</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>A partir de 16 anys</QUALIFICACIO>
<TRAILER>vhv3O-koL9k</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>06/02/2020</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>33383</IDFILM>
<PRIORITAT>91</PRIORITAT>
<TITOL>Diari de bosc</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2020</ANY>
<CARTELL>diaridebosc.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>Diari de bosc</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Joan Vall Karsunke</DIRECCIO>
<INTERPRETS>Xicu Cabanyes, Vicenç Altaió, Joan Vall Karsunke</INTERPRETS>
<SINOPSI>A “Diari de bosc”, el director s’apropa a la particularíssima manera de veure l’art i la vida de Xicu Cabanyes que ha convertit el Bosc de Can Ginebreda, de Porqueres (Girona), en un espai ple de figures escultòriques de grans i impressionants dimensions. Sobretot, es tracta d’escultures eròtiques, en les quals es contempla l’erotisme des de tots els punts de vista i des de la llibertat absoluta del creador i de l’espectador que les observa i s’hi pot sentir fascinat, identificat i visibilitzat.</SINOPSI>
<VERSIO>VO</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>català</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
<TRAILER>vMfE7ceJF4U</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>15/09/2019</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>32542</IDFILM>
<PRIORITAT>91</PRIORITAT>
<TITOL>Els dies que vindran</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2019</ANY>
<CARTELL>elsdiesquevindran.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>Els dies que vindran (The Days to Come)</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Carlos Marques-Marcet</DIRECCIO>
<INTERPRETS>David Verdaguer,  Maria Rodríguez Soto,  Albert Prat,  Sergi Torrecilla</INTERPRETS>
<SINOPSI>Vir i Lluís, una parella de trenta anys, aviat tindran un fill. Aquest bonic succés ocorre només un any després que la parella comenci a estar junta. Com afrontaran aquest nou repte?</SINOPSI>
<VERSIO>VO</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>català i castellà</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>A partir de 12 anys</QUALIFICACIO>
<TRAILER>CZZ6ijmXtqM</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>28/06/2019</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>33219</IDFILM>
<PRIORITAT>90</PRIORITAT>
<TITOL>La innocència</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2019</ANY>
<CARTELL>lainnocencia.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>La innocència (The Innocence)</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Lucía Alemany</DIRECCIO>
<INTERPRETS>Carmen Arrufat,  Laia Marull,  Sergi López,  Joel Bosqued,  Sonia Almarcha</INTERPRETS>
<SINOPSI>Lis viu amb la seva família a un petit poble de Castelló. És una adolescent que somia amb convertir-se en artista de circ i sortir del seu poble, tot i que per aconseguir-ho haurà d’enfrontar-se amb els seus pares. És estiu, i es passa el dia al carrer amb les amigues, i flirtejant amb el seu xicot, uns anys més gran que ella. La manca d’intimitat i el xafardeig constant obliguen a Lis a dur la relació en secret per a que no arribi als seus pares. Una relació que canviarà la seva posició al món.</SINOPSI>
<VERSIO>VO</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>català, castellà i anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>A partir de 16 anys</QUALIFICACIO>
<TRAILER>tVAfu3NDazo</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>10/01/2020</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>33372</IDFILM>
<PRIORITAT>90</PRIORITAT>
<TITOL>Les bones intencions</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2018</ANY>
<CARTELL>lesbonnesintentions.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>Les Bonnes intentions (Best Intentions)</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Gilles Legrand</DIRECCIO>
<INTERPRETS>Agnès Jaoui,  Alban Ivanov,  Claire Sermonne,  Tim Seyfi,  Michéle Moretti, Philippe Torreton,  Eric Viellard,  Marie-Julie Baup,  Didier Bénureau,  Bass Dhem, Daria Panchenko,  Tatiana Rojo,  Prisca Maceléney,  Léonore Confino, Géraldine Martineau,  Jenny Bellay,  Urbain Cancelier</INTERPRETS>
<SINOPSI>Isabelle és addicta a les causes benèfiques. Està sempre anant d'una acció humanitària a una altra. L'arribada d'una carismàtica professora al centre social on treballa amenaça la seva posició. Com una manera de restaurar la seva reputació, Isabelle decideix obrir una autoescola per a refugiats, costi el que costi.</SINOPSI>
<VERSIO>VOSC</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>francès i bosnià</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>A partir de 12 anys</QUALIFICACIO>
<TRAILER>--</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>13/12/2019</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>33366</IDFILM>
<PRIORITAT>89</PRIORITAT>
<TITOL>Amazing Grace</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2018</ANY>
<CARTELL>amazinggrace.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>Amazing Grace</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Alan Elliott i Sydney Pollack</DIRECCIO>
<INTERPRETS>Aretha Franklin,  Reverand James Cleveland,  C.L. Franklin, Alexander Hamilton,  Bernard Purdie,  Chuck Rainey,  Clara Ward,  Mick Jagger, Sydney Pollack,  Charlie Watts</INTERPRETS>
<SINOPSI>Al gener de 1972, la gran Aretha Franklin va actuar durant dos dies fent un concert de gospel a l'Església Baptista Missionera New Temple a Watts, Los Angeles, gravant el que es convertiria en el seu àlbum més venut, "Amazing Grace". Les sessions van ser filmades per un equip de rodatge liderat pel director Sydney Pollack, però el material d'arxiu va acabar en una volta i ha estat durant 4 dècades un dels tresors cinematogràfics perduts de la música del segle XX. Abans de la mort de Pollack el 2008, el director va expressar el seu desig que es completés la pel·lícula, i el productor Alan Elliott el va abordar amb un equip de gent apassionada amb el projecte.</SINOPSI>
<VERSIO>VOSC</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>Apta per a tots els públics</QUALIFICACIO>
<TRAILER>--</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>04/10/2019</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>32199</IDFILM>
<PRIORITAT>88</PRIORITAT>
<TITOL>Canvi de reines</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2017</ANY>
<CARTELL>lechangedesprincesses.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>L'échange des princesses (The Royal Exchange)</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Marc Dugain</DIRECCIO>
<INTERPRETS>Lambert Wilson,  Gwendolyn Gourvenec,  Andrea Ferréol,  Kacey Mottet Klein, Olivier Gourmet,  Maya Sansa,  Anamaria Vartolomei,  Catherine Mouchet, Patrick Descamps,  Vincent Londez,  Thomas Mustin,  Igor van Dessel, Juliane Lepoureau,  Alice D'Hauwe,  Didier Sauvegrain,  Jonas Wertz</INTERPRETS>
<SINOPSI>Després d'anys de guerres França i Espanya són dos països debilitats. Felip d'Orleans posa un pla en marxa per consolidar la pau. Casarà a la seva filla amb l'hereu del regne espanyol i a Lluís XV amb la Infanta Victoria.</SINOPSI>
<VERSIO>Doblada i VOSC</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>francès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>Apta per a tots els públics</QUALIFICACIO>
<TRAILER>--</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>26/04/2018</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>32653</IDFILM>
<PRIORITAT>88</PRIORITAT>
<TITOL>Star Wars: L'ascens de Skywalker</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2019</ANY>
<CARTELL>starwarslascensdeskywalker.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>Star Wars: The Rise of Skywalker</ORIGINAL>
<DIRECCIO>J.J. Abrams</DIRECCIO>
<INTERPRETS>Daisy Ridley,  Adam Driver,  John Boyega,  Oscar Isaac,  Domhnall Gleeson, Kelly Marie Tran,  Joonas Suotamo,  Ian McDiarmid,  Carrie Fisher,  Keri Russell, Billie Lourd,  Lupita Nyong'o,  Naomi Ackie,  Richard E. Grant,  Billy Dee Williams, Anthony Daniels,  Dominic Monaghan,  Mark Hamill,  Matt Smith</INTERPRETS>
<SINOPSI>Tot i que ara tinguis mil generacions vivint dins teu, aquesta és la teva lluita... no ho oblidis mai...</SINOPSI>
<VERSIO>Doblada</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>A partir de 7 anys</QUALIFICACIO>
<TRAILER>zuzSEwHs7ug</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>19/12/2019</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>33376</IDFILM>
<PRIORITAT>87</PRIORITAT>
<TITOL>Anem a caçar un os</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2016</ANY>
<CARTELL>anemacacarunos.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>We're Going on a Bear Hunt</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Joanna Harrison i Robin Shaw</DIRECCIO>
<INTERPRETS>--</INTERPRETS>
<SINOPSI>Has anat mai a caçar un os ben gros? Cinc germans aprofiten que els seus pares marxen de casa per sortir a l’aventura! Travessen un camp ple d’herba, un riu ple d’aigua, un bosc ple d’arbres...</SINOPSI>
<VERSIO>Doblada</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
<TRAILER>--</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>27/03/2020</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>33375</IDFILM>
<PRIORITAT>87</PRIORITAT>
<TITOL>Corre com una noia. No et rendeixis mai</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2019</ANY>
<CARTELL>correcomunanoia.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>Ride Like a Girl</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Rachel Griffiths</DIRECCIO>
<INTERPRETS>Teresa Palmer,  Sam Neill,  Sullivan Stapleton,  Sophia Forrest,  Henry Nixon, Aaron Glenane,  Genevieve Morris,  Zara Zoe,  Charles Russell,  Xavier Gouault, Justine Jones,  Darius Googe,  Anneliese Apps,  Stephen Cahill,  Pugsley Buzzard, Katie Castles,  Marc Hughes,  Summer North,  Douglas Embry,  Paul Hallett</INTERPRETS>
<SINOPSI>Una història inspiradora d’esforç, de família, d’amistat i de desafiament davant el que sembla impossible. Aquesta és la història d’una joquei en un món d’homes. Aquesta és la història de Michell Payne.</SINOPSI>
<VERSIO>Doblada</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
<TRAILER>--</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>03/04/2020</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>33377</IDFILM>
<PRIORITAT>87</PRIORITAT>
<TITOL>La família Samuni</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2018</ANY>
<CARTELL>lafamiliasamuni.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>La strada dei Samouni (Samouni Road)</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Stefano Savona</DIRECCIO>
<INTERPRETS>--</INTERPRETS>
<SINOPSI>El film barreja material documental amb animació i restaura, amb imatges, la memòria dels protagonistes. A través d’aquest diàleg, entre memòria i present, dibuixa un retrat d’una comunitat de camperols fora de perill després de 60 anys d’ocupació i guerra.</SINOPSI>
<VERSIO>VOSC</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>àrab</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
<TRAILER>2_KT74NtI9g</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>13/03/2020</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>33197</IDFILM>
<PRIORITAT>87</PRIORITAT>
<TITOL>Quackers: La llegenda dels ànecs</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2016</ANY>
<CARTELL>quackers.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>Quackerz</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Viktor Lakisov</DIRECCIO>
<INTERPRETS>--</INTERPRETS>
<SINOPSI>Avui, ningú no creu en velles llegendes, però volem explicar-vos que, fa molts anys, una bruixa malvada va prendre sense escrúpols el poder a l’ànec del sol...</SINOPSI>
<VERSIO>Doblada</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès i rus</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>Apta per a tots els públics</QUALIFICACIO>
<TRAILER>v2WSrw0CNho</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>31/01/2020</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>33199</IDFILM>
<PRIORITAT>86</PRIORITAT>
<TITOL>I la lluita continua. Del camp a la construcció de Catalunya</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2019</ANY>
<CARTELL>ilalluitacontinua.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>I la lluita continua. Del camp a la construcció de Catalunya</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Llúcia Oliva</DIRECCIO>
<INTERPRETS>--</INTERPRETS>
<SINOPSI>El documental descriu les lluites i les vagues dels treballadors de la construcció durant els anys setanta, pels seus drets i les llibertats sindicals i polítiques, explicades pels seus protagonistes.</SINOPSI>
<VERSIO>VO</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>català</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
<TRAILER>--</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>--</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>33084</IDFILM>
<PRIORITAT>86</PRIORITAT>
<TITOL>Oxygen</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2019</ANY>
<CARTELL>oxygen.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>Oxygen</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Shoib Nikash Shah</DIRECCIO>
<INTERPRETS>Hussein Khan, Azmat Khwaja, Namita Lal</INTERPRETS>
<SINOPSI>Rodat als imponents boscos verges de Poonch, Surankot i les àrees circumdants del Caixmir, “Oxygen” és un retrat sobre l’ambigüitat moral present en la corrupció dels empleats públics amb salaris baixos. Així, la trama central de la pel·lícula gira entorn al dilema que els baixos salaris i els acords temptadors plantegen als mal pagats i subocupats funcionaris, i la consegüent lluita dels funcionaris honestos contra el sistema establert.</SINOPSI>
<VERSIO>VOSC</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>hindi</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
<TRAILER>--</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>--</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>33009</IDFILM>
<PRIORITAT>85</PRIORITAT>
<TITOL>Frozen II</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2019</ANY>
<CARTELL>frozen2.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>Frozen II</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Chris Buck i Jennifer Lee</DIRECCIO>
<INTERPRETS>--</INTERPRETS>
<SINOPSI>Vet aquí que una vegada, fa molt de temps, una profecia va condemnar el regne de Frozen a passar un hivern etern. Ara, la història s’allunya del regne de gel, molt molt lluny. Les protagonistes iniciaran un viatge amb l’objectiu de trobar-hi respostes...</SINOPSI>
<VERSIO>Doblada</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>Apta per a tots els públics</QUALIFICACIO>
<TRAILER>UomixenrmWI</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>22/11/2019</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>33369</IDFILM>
<PRIORITAT>85</PRIORITAT>
<TITOL>La Klara i el lladre de pomes</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2018</ANY>
<CARTELL>laklaraiellladredepomes.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>KuToppen (Cattle Hill)</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Lise I. Osvoll</DIRECCIO>
<INTERPRETS>--</INTERPRETS>
<SINOPSI>La Klara viu a la ciutat amb la seva mare. Un dia, rep una carta del seu pare i, per aquest motiu, viatja al camp, per trobar-s’hi. Allà, l’ajudarà a salvar la granja i a trobar un lladre que els roba les pomes...</SINOPSI>
<VERSIO>Doblada</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>noruec</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
<TRAILER>G3jbyTPgCGI</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>13/03/2020</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>33283</IDFILM>
<PRIORITAT>85</PRIORITAT>
<TITOL>Volant junts</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2019</ANY>
<CARTELL>volantjunts.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>Donne-moi des ailes (Spread Your Wings)</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Nicolas Vanier</DIRECCIO>
<INTERPRETS>Jean-Paul Rouve,  Mélanie Doutey,  Lilou Fogli</INTERPRETS>
<SINOPSI>Aquest film està basat en una història real. En Christian, un científic especialitzat en les oques salvatges i els seus processos de migració, viurà una aventura fantàstica amb el seu fill: hauran de salvar una espècie en perill d’extinció!</SINOPSI>
<VERSIO>Doblada</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>francès, anglès i noruec</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>Apta per a tots els públics</QUALIFICACIO>
<TRAILER>8OeyfQ1n2Ww</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>31/01/2020</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>32707</IDFILM>
<PRIORITAT>84</PRIORITAT>
<TITOL>Cinema Mon Amour</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2019</ANY>
<CARTELL>cinemamonamour.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>Cinema Mon Amour</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Natàlia Regàs</DIRECCIO>
<INTERPRETS>J.A. Bayona,  Nacho Cerdà,  Ventura Pons,  Josep Maria Queraltó, Antoni Llorens,  Pedro Balañá,  Natàlia Regàs</INTERPRETS>
<SINOPSI>Commoguda pel tancament d’un cinema, una jove directora decideix investigar si les sales de Barcelona tenen els dies comptats. Durant els set anys de gravació del documental, s’endinsarà al món tancat de l’exhibició catalana, assistirà a la transformació d’aquest art/negoci i viurà experiències irrepetibles a les entranyes de nombrosos cinemes.</SINOPSI>
<VERSIO>VO</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>català i castellà</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>Apta per a tots els públics</QUALIFICACIO>
<TRAILER>OKg7scP5DZk</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>21/06/2019</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>33081</IDFILM>
<PRIORITAT>84</PRIORITAT>
<TITOL>Namdev Bhau in search of silence</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2018</ANY>
<CARTELL>namdevbhauinsearchofsilence.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>Namdev Bhau in search of silence</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Dar Gai</DIRECCIO>
<INTERPRETS>Arya Dave,  Namdev Gurav,  Zoya Hussain,  Manikant Momaya,  Geetanjali Naik</INTERPRETS>
<SINOPSI>El Namdev Bhau és un xofer de 65 anys que s’ha cansat dels sorolls de la ciutat de Mumbai i ha fet vot de silenci. Un dia, decideix deixar-ho tot per sortir a la recerca del “Silent Valley”, un fenomen natural conegut per produir un so proper als zero decibels. Durant el seu viatge, es troba amb un exasperant nen de 12 anys, que està realitzant la seva pròpia expedició en solitari al místic “Castell Vermell”.</SINOPSI>
<VERSIO>VOSC</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>hindi</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
<TRAILER>--</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>--</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>33365</IDFILM>
<PRIORITAT>82</PRIORITAT>
<TITOL>Especials</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2019</ANY>
<CARTELL>especials.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>Hors normes (The Specials)</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Olivier Nakache i Eric Toledano</DIRECCIO>
<INTERPRETS>Vincent Cassel,  Reda Kateb,  Aloïse Sauvage,  Hélène Vincent,  Bryan Mialoundama, Alban Ivanov,  Benjamin Lesieur,  Marco Locatelli,  Catherine Mouchet, Frédéric Pierrot,  Suliane Brahim,  Lyna Khoudri</INTERPRETS>
<SINOPSI>En Bruno i en Malik són dos amics que durant vint anys han viscut una realitat diferent: la dels nens autistes. Són experts en la formació dels cuidadors dels casos més extrems. D’aquesta manera, creen una associació excepcional, fora dels entorns tradicionals per a unes persones extraordinàries...</SINOPSI>
<VERSIO>Doblada i VOSC</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>francès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
<TRAILER>EqczxHavNRw</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>28/02/2020</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>32852</IDFILM>
<PRIORITAT>81</PRIORITAT>
<TITOL>Spy Cat</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2018</ANY>
<CARTELL>spycat.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>Marnies Welt (Marnie's World)</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Christoph Lauenstein i Wolfgang Lauenstein</DIRECCIO>
<INTERPRETS>--</INTERPRETS>
<SINOPSI>La Marnie és una divertida gata domèstica, molt estimada per la seva família, que mai no ha sortit de casa seva. Tot i que és molt curiosa, l’única cosa que coneix del món és el ha vist per televisió. Com que admira les grans aventures que viuen els protagonistes de les pel·lícules, la Marnie vol viure’n una de pròpia. Per això, i amb el suport d’un gos, d’un ruc i d’un gall setciències, serà l’Agent 00-Cat!</SINOPSI>
<VERSIO>Doblada</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>alemany i anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>Apta per a tots els públics</QUALIFICACIO>
<TRAILER>FX97dWuLdSM</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>13/12/2019</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>33040</IDFILM>
<PRIORITAT>80</PRIORITAT>
<TITOL>Bobby, l'eriçó</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2016</ANY>
<CARTELL>bobbylerico.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>Bobby the Hedgehog</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Jianming Huang</DIRECCIO>
<INTERPRETS>--</INTERPRETS>
<SINOPSI>En Bobby és un eriçó ben valent! Fa un temps va tenir un accident i va perdre la memòria, però mai no ha deixat de provar de recuperar-la! Per aquest motiu, emprendrà un llarg viatge...</SINOPSI>
<VERSIO>Doblada</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>A partir de 7 anys</QUALIFICACIO>
<TRAILER>yPfLJ4I7qh8</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>29/11/2019</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>33062</IDFILM>
<PRIORITAT>79</PRIORITAT>
<TITOL>Jacob, Mimi i els gossos del barri</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2019</ANY>
<CARTELL>jacobmimiielsgossosdelbarri.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>Jekabs, Mimmi un runajosie suni (Jacob, Mimmi and the Talking Dogs)</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Edmunds Jansons</DIRECCIO>
<INTERPRETS>--</INTERPRETS>
<SINOPSI>El pare d’en Jacob ha de fer un viatge de negocis. Serà fora uns dies i, per aquest motiu, el noi haurà de passar una setmana sencera amb el seu oncle i la seva cosina, la Mimi. Tan bon punt hi arriba, s’assabenta que un ric home de negocis vol transformar el parc central i edificar-hi nous gratacels. En Jacob i la Mimi decideixen aturar el projecte. El cas és que tan sols poden fer-ho amb l’ajut d’una colla de gossos de carrer que… poden parlar!</SINOPSI>
<VERSIO>Doblada i subtitulada en català</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>letó</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>A partir de 6 anys</QUALIFICACIO>
<TRAILER>ZhbLqMs8Y78</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>29/11/2019</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>33282</IDFILM>
<PRIORITAT>78</PRIORITAT>
<TITOL>Sense sostre</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2019</ANY>
<CARTELL>sensesostre.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>Sense sostre (Sin techo)</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Xesc Cabot i Pep Garrido</DIRECCIO>
<INTERPRETS>Enric Molina,  Laia Manzanares,  Teresa Vallicrosa</INTERPRETS>
<SINOPSI>"Sense sostre" és la història del Joan, un sense sostre alcohòlic que malviu als carrers de Barcelona en companyia del seu gos Tuc. Un present tortuós i reiteratiu mitigat per les cada vegada més espaiades converses telefòniques amb la seva filla Roser i les escasses trobades amb el seu pare. Després d'una d'aquestes trucades, Joan s'abandona a una borratxera en què acaba per perdre el Tuc i essent apallissat. Un darrer impuls el duu a emprendre un viatge sobrehumà cap a una destinació que només ell coneix.</SINOPSI>
<VERSIO>VO</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>català i castellà</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>A partir de 12 anys</QUALIFICACIO>
<TRAILER>--</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>20/12/2019</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>32858</IDFILM>
<PRIORITAT>77</PRIORITAT>
<TITOL>Detectiu Conan: El puny de safir blau</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2019</ANY>
<CARTELL>detectiuconanelpunydesafirblau.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>Meitantei Conan: Konjo no Fisuto (Detective Conan: The Fist of Blue Sapphire)</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Tomoka Nagaoka</DIRECCIO>
<INTERPRETS>--</INTERPRETS>
<SINOPSI>Makoto Kyogoku, el karateka de les 400 victòries i cap derrota, participa en un prestigiós torneig d’arts marcials. Ran Mouri i la seva amiga, Sonoko, hi aniran per animar-lo, però en Conan no hi podrà anar, perquè no pot sortir del país. Tot i així, Kaito Kid, el lladre professional, el segresta, perquè ha de resoldre uns fets estranys...</SINOPSI>
<VERSIO>Doblada i VOSC</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>japonès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>A partir de 7 anys</QUALIFICACIO>
<TRAILER>Q4hsWQjxyJs</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>08/11/2019</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>33361</IDFILM>
<PRIORITAT>75</PRIORITAT>
<TITOL>Onward</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2020</ANY>
<CARTELL>onward.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>Onward</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Dan Scanlon</DIRECCIO>
<INTERPRETS>--</INTERPRETS>
<SINOPSI>Tens una missió! Mapes, gemmes, malediccions... Què faries per passar un dia més amb la família?</SINOPSI>
<VERSIO>Doblada</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
<TRAILER>MykwSf23bpk</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>06/03/2020</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>32410</IDFILM>
<PRIORITAT>75</PRIORITAT>
<TITOL>Zog, dracs i heroïnes</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2018</ANY>
<CARTELL>zogdracsiheroines.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>Zog</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Max Lang i Daniel Snaddon</DIRECCIO>
<INTERPRETS>--</INTERPRETS>
<SINOPSI>Aquesta és la història d’un drac que va a escola per aprendre a volar, a treure foc per la boca i a raptar princeses! Aquesta és la història de “Zog, dracs i heroïnes”!</SINOPSI>
<VERSIO>Doblada</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>Apta per a tots els públics</QUALIFICACIO>
<TRAILER>6KqS-L1ju4Y</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>29/03/2019</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>30584</IDFILM>
<PRIORITAT>74</PRIORITAT>
<TITOL>El bosc de Haquivaqui</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2016</ANY>
<CARTELL>elboscdehaquivaqui.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>Dyrene i Hakkebakkeskogen (In the Forest of Huckybucky)</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Rasmus A. Sivertsen</DIRECCIO>
<INTERPRETS>--</INTERPRETS>
<SINOPSI>Haquivaqui és un bosc fantàstic, però els animals petits han de vigilar que els grossos no se’ls mengin. Per això el ratolí Morten fa unes noves normes de convivència que prohibeixen menjar animals. El problema és que la guineu Marvin sempre té gana. El film, doblat al català, s’exhibeix també amb subtítols, per fomentar la lectura i fer-lo accessible a infants amb dificultats auditives.</SINOPSI>
<VERSIO>Doblada i subtitulada en català</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>noruec</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>A partir de 4 anys</QUALIFICACIO>
<TRAILER>hp7_N_gwraE</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>24/11/2017</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>31226</IDFILM>
<PRIORITAT>73</PRIORITAT>
<TITOL>La revolta dels contes</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2016</ANY>
<CARTELL>larevoltadelscontes.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>Revolting Rhymes</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Jakob Schuh i Jan Lachauer</DIRECCIO>
<INTERPRETS>--</INTERPRETS>
<SINOPSI>Pel·lícula inspirada en la col·lecció de poemes de Roald Dahl on recupera els personatges dels contes clàssics amb un esperit transgressor. Blancaneu i la Caputxeta mai no tornaran a ser les mateixes...</SINOPSI>
<VERSIO>Doblada</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès i suec</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>A partir de 7 anys</QUALIFICACIO>
<TRAILER>4m6pZZ1cEGE</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>26/01/2018</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>33159</IDFILM>
<PRIORITAT>73</PRIORITAT>
<TITOL>Les vides de Marona</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2019</ANY>
<CARTELL>lesvidesdemarona.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>L'extraordinaire voyage de Marona (Marona's Fantastic Tale)</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Anca Damian</DIRECCIO>
<INTERPRETS>--</INTERPRETS>
<SINOPSI>Aquesta és la història d’una gosseta que recorda els diferents amos que ha tingut al llarg de la seva vida i als quals ha estimat incondicionalment, omplint d’innocència i de llum totes les llars on ha viscut.</SINOPSI>
<VERSIO>Doblada i subtitulada en català</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>francès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>A partir de 7 anys</QUALIFICACIO>
<TRAILER>1EIQG6S8aSg</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>13/03/2020</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>32571</IDFILM>
<PRIORITAT>72</PRIORITAT>
<TITOL>El viatge de la Marta</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2019</ANY>
<CARTELL>elviatgedelamarta.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>Staff Only</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Neus Ballús</DIRECCIO>
<INTERPRETS>Elena Andrada,  Sergi López,  Ian Samsó,  Madeleine C. Ndong, Diomaye Augustin Ngom</INTERPRETS>
<SINOPSI>Una família fa vacances a un complex turístic del Senegal. La filla, adolescent, vol conèixer gent de la seva edat i fer amics. Per això, parla ben sovint amb un treballador de l’hotel, que vol ser cineasta. Ho aconseguirà o les desigualtats socials i culturals no li ho permetran?</SINOPSI>
<VERSIO>VOSC</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>català, francès i wòlof</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>A partir de 7 anys</QUALIFICACIO>
<TRAILER>--</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>25/10/2019</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>27258</IDFILM>
<PRIORITAT>72</PRIORITAT>
<TITOL>Ernest &amp; Celestine</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2012</ANY>
<CARTELL>ernesticelestine.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>Ernest et Célestine (Ernest and Celestine)</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Stéphane Aubier, Vincent Patar i Benjamin Renner</DIRECCIO>
<INTERPRETS>--</INTERPRETS>
<SINOPSI>Ernest és un ós pobre, que viu en una situació marginal, li hauria agradat ser poeta, però es dedica a fer el músic i pallasso als carrers. Un bon dia troba a Celestina i es fan amics.</SINOPSI>
<VERSIO>Doblada i VOSC</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>francès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>A partir de 6 anys</QUALIFICACIO>
<TRAILER>rixYqFxKEe8</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>20/12/2013</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>31850</IDFILM>
<PRIORITAT>71</PRIORITAT>
<TITOL>Dilili a París</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2018</ANY>
<CARTELL>dililiaparis.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>Dilili à Paris</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Michel Ocelot</DIRECCIO>
<INTERPRETS>--</INTERPRETS>
<SINOPSI>Una pel·lícula d’una heroïna jove, valenta, plena de misteri, de pistes, de desaparicions, de llocs extraordinaris, de trobades màgiques... Una història encantadora al París de la Belle Époque!</SINOPSI>
<VERSIO>Doblada i VOSC</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>francès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>Apta per a tots els públics</QUALIFICACIO>
<TRAILER>t8dIOrnvD4E</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>31/05/2019</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>32684</IDFILM>
<PRIORITAT>71</PRIORITAT>
<TITOL>Solan &amp; Eri, missió a la Lluna</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2018</ANY>
<CARTELL>solanierimissioalalluna.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>Månelyst i Flåklypa (Louis &amp; Luca - Mission to the Moon)</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Rasmus A. Sivertsen</DIRECCIO>
<INTERPRETS>--</INTERPRETS>
<SINOPSI>50 anys després de la mítica arribada de l’home a la Lluna, en Solan i l’Eri s’embarquen en una aventura espacial, per fer-hi el segon pas. Amb l’ajuda del seu amic inventor i d’enginyoses eines, aconseguiran construir la nau i arribar a l’espai? Una pel·lícula plena de detalls imaginatius i personatges entranyables amb un rerefons irònic sobre els esdeveniments polítics actuals.</SINOPSI>
<VERSIO>Doblada</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>noruec</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>A partir de 5 anys</QUALIFICACIO>
<TRAILER>1nahQQMbM_M</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>05/12/2019</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>32853</IDFILM>
<PRIORITAT>70</PRIORITAT>
<TITOL>O que arde</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2019</ANY>
<CARTELL>oquearde.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>O que arde (Fire Will Come)</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Oliver Laxe</DIRECCIO>
<INTERPRETS>Amador Arias i Benedicta Sánchez</INTERPRETS>
<SINOPSI>Fa un temps, l’Amador va cremar el bosc. Després de complir condemna, surt de presó i torna a casa, amb la mare, a la mateixa terra on ha viscut sempre. Però les seves vides seran un malson, perquè algú torna a calar foc al bosc...</SINOPSI>
<VERSIO>VOSC</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>gallec</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>A partir de 7 anys</QUALIFICACIO>
<TRAILER>K2pIzdZ80Z8</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>11/10/2019</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>33329</IDFILM>
<PRIORITAT>70</PRIORITAT>
<TITOL>Sameblod (Sami Blood)</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2016</ANY>
<CARTELL>sameblod.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>Sameblod (Sami Blood)</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Amanda Kernell</DIRECCIO>
<INTERPRETS>Lene Cecilia Sparrok,  Mia Erika Sparrok,  Maj Doris Rimpi,  Julius Fleischanderl, Olle Sarri,  Hanna Alström,  Malin Crépin,  Andreas Kundler,  Ylva Gustafsson</INTERPRETS>
<SINOPSI>A la dècada dels trenta del segle passat una criadora de rens del poble sami somnia amb una altra vida. Aquest anhel li exigeix superar un camí ple d'obstacles i racisme, a més de sacrificar tots els vincles amb la seva família i la seva cultura.</SINOPSI>
<VERSIO>VOSC</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>suec i sami</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
<TRAILER>--</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>--</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>28976</IDFILM>
<PRIORITAT>69</PRIORITAT>
<TITOL>Phantom Boy</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2015</ANY>
<CARTELL>phantomboy.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>Insaisissable (Phantom Boy)</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Alain Gagnol i Jean-Loup Felicioli</DIRECCIO>
<INTERPRETS>--</INTERPRETS>
<SINOPSI>Un gàngster desfigurat fereix l’inspector de policia que el segueix. Immobilitzat a l’hospital, coneix un noi d’onze anys que fa un tractament llarg i que té el poder de sortir del cos. Com un fantasma, invisible, alça el vol i passa a través dels murs.</SINOPSI>
<VERSIO>Doblada</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>francès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>A partir de 7 anys</QUALIFICACIO>
<TRAILER>ed0xw3FpcXA</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>14/11/2015</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>29182</IDFILM>
<PRIORITAT>66</PRIORITAT>
<TITOL>Al sostre del món</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2015</ANY>
<CARTELL>alsostredelmon.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>Tout en haut du monde</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Rémi Chayé</DIRECCIO>
<INTERPRETS>--</INTERPRETS>
<SINOPSI>La Sasha és una jove aristòcrata de Sant Petersburg amb un avi aventurer que va marxar al Pol Nord i no en va tornar. Per demostrar que realment hi va arribar s’embarca en una aventura que mai no havia imaginat. El film, doblat al català, s’exhibeix també amb subtítols, per fomentar la lectura i fer-lo accessible a infants amb dificultats auditives.</SINOPSI>
<VERSIO>Doblada i subtitulada en català</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>francès i anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>A partir de 6 anys</QUALIFICACIO>
<TRAILER>UTK32Dilr7c</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>11/03/2016</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>32602</IDFILM>
<PRIORITAT>64</PRIORITAT>
<TITOL>Mascotes 2</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2019</ANY>
<CARTELL>mascotes2.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>The Secret Life of Pets 2</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Chris Renaud</DIRECCIO>
<INTERPRETS>--</INTERPRETS>
<SINOPSI>En Max estima la seva propietària, la Katie. Viuen en un edifici de Manhattan i són feliços. Però un dia, descobrirà la realitat crua... el duran per primer cop al veterinari!</SINOPSI>
<VERSIO>Doblada</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>Apta per a tots els públics</QUALIFICACIO>
<TRAILER>lOz12a0SIb8</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>09/08/2019</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>32708</IDFILM>
<PRIORITAT>63</PRIORITAT>
<TITOL>Playmobil: La pel·lícula</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2019</ANY>
<CARTELL>playmobillapellicula.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>Playmobil: The Movie</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Lino DiSalvo</DIRECCIO>
<INTERPRETS>--</INTERPRETS>
<SINOPSI>En Charlie desapareix de manera inesperada en el màgic món de Playmobil. La Marla, la seva germana, s’embarcarà en una gran aventura per intentar que torni a casa. Ho aconseguirà?</SINOPSI>
<VERSIO>Doblada</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>Apta per a tots els públics</QUALIFICACIO>
<TRAILER>7tIIAqWe-m4</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>30/08/2019</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>32575</IDFILM>
<PRIORITAT>62</PRIORITAT>
<TITOL>Toy Story 4</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2019</ANY>
<CARTELL>toystory4.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>Toy Story 4</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Josh Cooley</DIRECCIO>
<INTERPRETS>--</INTERPRETS>
<SINOPSI>Compte! Ha arribat una nova joguina a la vida de l’Andy i la Bonnie. Es diu Forky. És nova, lluent...</SINOPSI>
<VERSIO>Doblada</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>Apta per a tots els públics</QUALIFICACIO>
<TRAILER>-_yfphc33YI</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>21/06/2019</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>32680</IDFILM>
<PRIORITAT>60</PRIORITAT>
<TITOL>Maleïda 1882, l'aventura de Jacint Verdaguer a l'Aneto</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2019</ANY>
<CARTELL>maleida1882.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>Maleïda 1882, l'aventura de Jacint Verdaguer a l'Aneto</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Albert Naudín</DIRECCIO>
<INTERPRETS>Lluís Soler, Santi Pocino, Guillem Oms, Eduard Gonzàlez, Bernat Gasull</INTERPRETS>
<SINOPSI>L’estiu de 1882, Jacint Verdaguer va resseguir el Pirineu a peu i de cap a cap. Estava comen­çant a escriure el que seria un dels seus millors poemes: ‘Canigó’. Més de 130 anys després, re­correm l’itinerari original per rescatar de l’oblit una gran gesta de la nostra història pirinenca: la primera gran travessa d’alta muntanya fins la Maleïda, el cim de l’Aneto, protagonitzada per un català il·lustre.</SINOPSI>
<VERSIO>VO</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>català</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>Apta per a tots els públics</QUALIFICACIO>
<TRAILER>SGSVbqW2yjQ</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>05/07/2019</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>32824</IDFILM>
<PRIORITAT>36</PRIORITAT>
<TITOL>Basia</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2018</ANY>
<CARTELL>basia.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>Basia</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Marcin Wasilewski i Łukasz Kacprowicz</DIRECCIO>
<INTERPRETS>--</INTERPRETS>
<SINOPSI>La Basia té cinc anys i viu a ciutat amb els seus pares, amb el seu germà i amb un amic de peluix. De vegades, com qualsevol infant de la seva edat, s’enfronta a grans problemes i ho fa amb intel·ligència, amb curiositat i amb un sentit de l’humor ben particular...</SINOPSI>
<VERSIO>Doblada i subtitulada en català</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>polonès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>A partir de 3 anys</QUALIFICACIO>
<TRAILER>2bxqlgSwxhA</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>27/09/2019</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>32082</IDFILM>
<PRIORITAT>36</PRIORITAT>
<TITOL>El vent entre les canyes</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2017</ANY>
<CARTELL>elvententrelescanyes.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>Le vent dans les roseaux</ORIGINAL>
<DIRECCIO>N. Liguori i A. Demuynck</DIRECCIO>
<INTERPRETS>--</INTERPRETS>
<SINOPSI>Un rei prohibeix la música en tot el seu regne, però l’Eliette, una nena petita, s'hi resisteix i construeix una flauta en secret. El film, doblat al català, s’exhibeix també amb subtítols, per fomentar la lectura i fer-lo accessible a infants amb dificultats auditives.</SINOPSI>
<VERSIO>Doblada i subtitulada en català</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>francès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>A partir de 5 anys</QUALIFICACIO>
<TRAILER>omDPgah6E58</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>25/01/2019</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>28717</IDFILM>
<PRIORITAT>36</PRIORITAT>
<TITOL>L'estiu i la tardor al regne d'Escampeta</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2008</ANY>
<CARTELL>lestiuilatardoralregnedescampeta.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>L'été de Boniface et l'automne de Pougne</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Pierre-Luc Granjon, Antoine Lanciaux</DIRECCIO>
<INTERPRETS>--</INTERPRETS>
<SINOPSI>Durant les nits d’estiu, en Bonifaci festeja la reina Eloïsa i la seva filla i els seus amics voldran impedir que es casi amb aquest mentider que segur que alguna se n’empesca. El film, doblat al català, s’exhibeix també amb subtítols, per fomentar la lectura i fer-lo accessible a infants amb dificultats auditives.</SINOPSI>
<VERSIO>Doblada i subtitulada en català</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>francès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>A partir de 4 anys</QUALIFICACIO>
<TRAILER>W4J_3AO69jU</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>30/10/2015</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>28962</IDFILM>
<PRIORITAT>33</PRIORITAT>
<TITOL>Barcelona, nit d'hivern</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2015</ANY>
<CARTELL>barcelonanitdhivern.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>Barcelona, nit d'hivern</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Dani de la Orden</DIRECCIO>
<INTERPRETS>Miki Esparbé, Bárbara Santa-Cruz, Alberto San Juan, Montserrat Carulla, Berto Romero, Vicky Luengo, Alex Maruny, David Guapo, Fermí Reixach, Cristian Valencia</INTERPRETS>
<SINOPSI>Seqüela de Barcelona nit d’estiu. Durant la màgica Nit de Reis, divertits i commovedors personatges viuen històries d’amor romàntiques, esbojarrades i en ocasions agredolces.</SINOPSI>
<VERSIO>VO</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>català i castellà</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>A partir de 7 anys</QUALIFICACIO>
<TRAILER>jExzP-kA9YI</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>04/12/2015</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>33370</IDFILM>
<PRIORITAT>33</PRIORITAT>
<TITOL>Carmen torna a casa</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>1951</ANY>
<CARTELL>karumenkokyonikaeru.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>Karumen kokyo ni kaeru (Carmen Comes Home)</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Keisuke Kinoshita</DIRECCIO>
<INTERPRETS>Hideko Takamine,  Shûji Sano,  Chishu Ryu,  Kuniko Igawa,  Takeshi Sakamoto, Bontarô Miake,  Keiji Sada,  Toshiko Kobayashi,  Koji Mitsui,  Yûko Mochizuki, Yoshito Yamaji,  Akio Isono</INTERPRETS>
<SINOPSI>Un granger que viu a les muntanyes rep una carta d’una filla que viu a la capital en què li anuncia que vindrà de visita amb una amiga. En arribar al poble, la forma de vestir i les maneres de les dones provoquen una autèntica commoció.</SINOPSI>
<VERSIO>VOSC</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>japonès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
<TRAILER>--</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>--</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>31795</IDFILM>
<PRIORITAT>33</PRIORITAT>
<TITOL>Deixa que els nens petits...</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2004</ANY>
<CARTELL>laddesmaborn.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>Lad de små børn... (Aftermath)</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Paprika Steen</DIRECCIO>
<INTERPRETS>Sofie Gråbøl,  Mikael Birkkjær,  Søren Pilmark,  Lena Endre,  Karen-Lise Mynster, Lars Brygmann,  Carsten Bjørnlund,  Sarah Secher Ernst,  Lars Ranthe, Hans Henrik Clemensen,  Jens Jacob Tychsen,  Charlotte Poulsen</INTERPRETS>
<SINOPSI>Després de la mort de la seva filla adolescent, un matrimoni tracta de superar el dolor. La seva relació es fa a bocins i ambdós tracten de vèncer el dolor per separat.</SINOPSI>
<VERSIO>VOSC</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>danès i anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
<TRAILER>--</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>--</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>33380</IDFILM>
<PRIORITAT>33</PRIORITAT>
<TITOL>El viatge de Mastorna de Federico Fellini. Un experiment de reconstrucció</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2014</ANY>
<CARTELL>filmoteca.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>Il Viaggio di Mastorna di Federico Fellini - Un Esperimento di Ricostruzione</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Marco Mion, Lorenzo Corvino i Pietro Izzo</DIRECCIO>
<INTERPRETS>Federico Fellini,  Marcello Mastroianni,  Claudia Cardinale, Paolo Villaggio,  Ugo Tognazzi,  Milo Manara</INTERPRETS>
<SINOPSI>Fellini va escriure “Il viaggio di G. Mastorna” a mitjans dels seixanta en un període difícil, marcat per la fredor amb què es va rebre “Giulietta degli spiriti”. A causa dels desacords amb el productor Dino De Laurentiis i d’una malaltia sobtada del cineasta, el film mai no es va arribar a filmar tot i haver-se’n construït els decorats. Aquest film especula i tracta d’esbrinar com hauria pogut ser aquest projecte per materialitzar.</SINOPSI>
<VERSIO>VOSC</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>italià</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
<TRAILER>--</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>--</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>32185</IDFILM>
<PRIORITAT>33</PRIORITAT>
<TITOL>Essential Killing</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2010</ANY>
<CARTELL>essentialkilling.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>Essential Killing</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Jerzy Skolimowski</DIRECCIO>
<INTERPRETS>Vincent Gallo,  Emmanuelle Seigner,  Nicolai Cleve Broch,  Stig Frode Henriksen, David L. Price,  Phillip Goss,  Lars Markus Verpeide Bakke,  Klaudia Kaca, Robert Mazurkiewicz,  Dariusz Juzyszyn,  Iftach Ophir</INTERPRETS>
<SINOPSI>Un soldat afganès és fet presoner per les tropes nord-americanes, acusat d'haver matat tres soldats.</SINOPSI>
<VERSIO>VOSC</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès i polonès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
<TRAILER>--</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>13/11/2010</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>33379</IDFILM>
<PRIORITAT>33</PRIORITAT>
<TITOL>Extinció</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2018</ANY>
<CARTELL>extincao.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>Extinção (Extinction)</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Salomé Lamas</DIRECCIO>
<INTERPRETS>Kolja Kravchenko</INTERPRETS>
<SINOPSI>La fi de la guerra freda no va impedir que avui dia hi hagi “conflictes glaçats” a Europa. Transnístria és un estat no reconegut que es va independitzar de la República Socialista Soviètica de Moldàvia el 1990.</SINOPSI>
<VERSIO>VOSC</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>rus i romanès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
<TRAILER>--</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>09/06/2019</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>30717</IDFILM>
<PRIORITAT>33</PRIORITAT>
<TITOL>Gats. Un viatge de tornada a casa</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2016</ANY>
<CARTELL>gats.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>Rudorufu to ippai attena</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Mikinori Sakakibara i Kunihiko Yuyama</DIRECCIO>
<INTERPRETS>--</INTERPRETS>
<SINOPSI>En Rudolf es perd del seu amo i arriba a Tokio dalt d’un camió. A la ciutat coneix un gat autoritari que és el cap d’una comunitat de gats rodamons. Rudolf comença una nova vida amb tota aquesta colla de felins.</SINOPSI>
<VERSIO>Doblada i VOSC</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>japonès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>Apta per a tots els públics</QUALIFICACIO>
<TRAILER>-1BTWmU9_d4</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>29/09/2017</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>33371</IDFILM>
<PRIORITAT>33</PRIORITAT>
<TITOL>La ciutat de les dones</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>1979</ANY>
<CARTELL>lacittadelledonne.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>La città delle donne (The City of Women)</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Federico Fellini</DIRECCIO>
<INTERPRETS>Marcello Mastroianni,  Anna Prucnal,  Bernice Stegers,  Iole Silvani,  Catherine Carrel, Donatella Damiani,  Ettore Manni,  Sibilla Sedat,  Fiammetta Baralla,  Sylvie Matton, Dominique Labourier,  Hélène Calzarelli,  Nadia Vasil,  Malisa Longo,  Rosaria Tafuri, Gabriella Giorgelli,  Marina Hedman,  Karina Verlier,  Josiane Tanzilli,  Katren Gebelein</INTERPRETS>
<SINOPSI>És un film nocturn amb un ambient de capvespre compost de verds ombrejats i porpres enfosquits.</SINOPSI>
<VERSIO>VOSC</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>italià</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
<TRAILER>--</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>23/01/1981</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>33382</IDFILM>
<PRIORITAT>33</PRIORITAT>
<TITOL>La meva casa és Copacabana</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>1965</ANY>
<CARTELL>mitthemarcopacabana.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>Mitt hem är Copacabana (My Home Is Copacabana)</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Arne Sucksdorff</DIRECCIO>
<INTERPRETS>Leila Santos de Sousa,  Cosme dos Santos,  Josafá Da Silva Santos, Toninho Carlos de Lima</INTERPRETS>
<SINOPSI>Arne Sucksdorff, el més gran documentalista suec, filma aquesta història tan tendra com dramàtica sobre quatre nois brasilers de Rio de Janeiro que viuen entre la favela i la platja.</SINOPSI>
<VERSIO>VOSC</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>suec i portuguès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
<TRAILER>--</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>--</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>33381</IDFILM>
<PRIORITAT>33</PRIORITAT>
<TITOL>Ombres</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>1959</ANY>
<CARTELL>shadows.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>Shadows</ORIGINAL>
<DIRECCIO>John Cassavetes</DIRECCIO>
<INTERPRETS>Lelia Goldoni,  Ben Carruthers,  Hugh Hurd,  Anthony Ray,  Rupert Crosse</INTERPRETS>
<SINOPSI>És el primer film de Cassavetes, rodat en 16 mm, amb un guió improvisat i pocs mitjans. És un drama realista sobre certes persones de Manhattan a la recerca de la seva identitat.</SINOPSI>
<VERSIO>VOSC</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
<TRAILER>--</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>--</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>33378</IDFILM>
<PRIORITAT>33</PRIORITAT>
<TITOL>Simbad i la princesa</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>1958</ANY>
<CARTELL>the7thvoyageofsinbad.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>The 7th Voyage Of Sinbad</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Nathan Juran</DIRECCIO>
<INTERPRETS>Kerwin Mathews,  Kathryn Grant,  Richard Eyer,  Alec Mango,  Torin Thatcher, Danny Green</INTERPRETS>
<SINOPSI>El fetiller Sakurah redueix a la mida del polze la promesa de Simbad per tal que aquest l’ajudi a obtenir una làmpada màgica.</SINOPSI>
<VERSIO>VOSC</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
<TRAILER>--</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>18/03/1959</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>33308</IDFILM>
<PRIORITAT>33</PRIORITAT>
<TITOL>Sunrise: A Song of Two Humans</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>1927</ANY>
<CARTELL>sunriseasongoftwohumans.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>Sunrise: A Song of Two Humans</ORIGINAL>
<DIRECCIO>F. W. Murnau</DIRECCIO>
<INTERPRETS>George O’Brien, Janet Gaynor, Bodil Rosing, Margaret Livingston, J. Farrell MacDonald, Raplh Sipperly, Jane Winton,</INTERPRETS>
<SINOPSI>És la primera pel·lícula americana de Murnau, un film sobre la fidelitat conjugal i sobre la fascinació que exercien les grans ciutats sobre la gent del camp, ple de poesia i lirisme, i considerat com una autèntica obra mestra, que en la primera cerimònia dels Oscar, on va guanyar "Wings", de Wellman, va ser premiat amb tres estatuetes: actriu, fotografia i qualitat artística de producció. El talent del cineasta per combinar la inspiració expressionista amb el realisme més depurat va convertir "Sunrise" en una sorpresa històrica.</SINOPSI>
<VERSIO>Muda amb intertítols en català</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
<TRAILER>--</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>27/07/1982</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>31221</IDFILM>
<PRIORITAT>25</PRIORITAT>
<TITOL>Petzi i la mar salada</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2017</ANY>
<CARTELL>petziilamarsalada.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>Klump</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Michael Bohnenstingl, Johannes Weiland i Paul Cichon</DIRECCIO>
<INTERPRETS>--</INTERPRETS>
<SINOPSI>L’osset Petzi i els seus amics, el pingüí Pingo i el pelicà Riki, es passen el dia junts i s’estimen molt. Junts, decideixen embarcar-se en una aventura que els portarà a conèixer món i a viure tota mena d’experiències. El film, doblat al català, s’exhibeix també amb subtítols, per fomentar la lectura i fer-lo accessible a infants amb dificultats auditives.</SINOPSI>
<VERSIO>Doblada i subtitulada en català</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>A partir de 3 anys</QUALIFICACIO>
<TRAILER>XU5C6H5A6_4</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>26/01/2018</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>32719</IDFILM>
<PRIORITAT>5</PRIORITAT>
<TITOL>Angry Birds 2: La pel·lícula</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2019</ANY>
<CARTELL>angrybirds2.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>The Angry Birds Movie 2</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Thurop Van Orman i John Rice</DIRECCIO>
<INTERPRETS>--</INTERPRETS>
<SINOPSI>Els ocells rondinaires i els porcs verds porten la seva rivalitat a un nivell nou a Angry Birds 2! Una nova amenaça posa en perill casa seva. Per això, ocells i porcs faran una aliança, forjaran una treva inestable i intentaran formar un gran equip amb la intenció de salvar la seva llar!</SINOPSI>
<VERSIO>Doblada</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>Apta per a tots els públics</QUALIFICACIO>
<TRAILER>UwrhL2Vm5us</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>23/08/2019</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>29925</IDFILM>
<PRIORITAT>5</PRIORITAT>
<TITOL>Bèsties fantàstiques i on trobar-les</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2016</ANY>
<CARTELL>bestiesfantastiques.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>Fantastic Beasts and Where to Find Them</ORIGINAL>
<DIRECCIO>David Yates</DIRECCIO>
<INTERPRETS>Eddie Redmayne, Katherine Waterston, Ezra Miller, Colin Farrell, Samantha Morton, Jon Voight, Gemma Chan, Carmen Ejogo, Ron Perlman, Christine Marzano, Dan Fogler, Alison Sudol, Jenn Murray, Elizabeth Moynihan, Faith Wood-Blagrove, Denis Khoroshko, Zoe Kravitz</INTERPRETS>
<SINOPSI>Newt Scamander protagonitza una aventura frenètica amb les criatures fantàstiques del món de Harry  Potter, enmig de Nova York.</SINOPSI>
<VERSIO>Doblada</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>A partir de 7 anys</QUALIFICACIO>
<TRAILER>9u-VgEe2IqU</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>18/11/2016</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>32850</IDFILM>
<PRIORITAT>5</PRIORITAT>
<TITOL>El rei ruc</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2018</ANY>
<CARTELL>elreiruc.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>The Donkey King</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Aziz Jindani</DIRECCIO>
<INTERPRETS>--</INTERPRETS>
<SINOPSI>El rei lleó, el gran monarca, ha decidit que ha arribat el dia de la seva jubilació, però no succeirà la corona en el seu fill, sinó que ha decidit... convocar-hi eleccions! Un humil ruc serà el candidat més estimat de tota la selva, però no ho tindrà gens fàcil, perquè tot plegat forma part d’un pla macabre! Tot i així, que comenci la campanya electoral!</SINOPSI>
<VERSIO>Doblada</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>urdú</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>Apta per a tots els públics</QUALIFICACIO>
<TRAILER>i7Ae58FftZM</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>04/10/2019</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>31560</IDFILM>
<PRIORITAT>5</PRIORITAT>
<TITOL>Jurassic World: el regne caigut</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2018</ANY>
<CARTELL>jurassicworldelregnecaigut.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>Jurassic World: Fallen Kingdom</ORIGINAL>
<DIRECCIO>J.A. Bayona</DIRECCIO>
<INTERPRETS>Chris Pratt,  Bryce Dallas Howard,  James Cromwell,  Rafe Spall,  Toby Jones, Justice Smith,  Daniella Pineda,  Ted Levine,  Geraldine Chaplin,  Jeff Goldblum, B.D. Wong,  David Olawale Ayinde,  Bobbi Jo Hart,  Daniel Stisen,  Robert Emms, Kamil Lemieszewski,  Michael Papajohn,  Peter Jason,  Sean Gislingham,  Max Baker, Faith Fay,  Kevin Layne,  Daniel Eghan,  Ronan Summers,  Deborah Rock, Charlie Rawes,  Manoj Anand,  Cory Peterson,  Fran Targ,  John Heartstone</INTERPRETS>
<SINOPSI>Una erupció volcànica amenaça els dinosaures que no van morir en el parc temàtic de Jurassic World. L’antiga gerent del parc vol protegir-los per evitar la seva extinció. Una nova aventura d’una de les nissagues més taquilleres de la història del cinema.</SINOPSI>
<VERSIO>Doblada i VOSC</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>A partir de 12 anys</QUALIFICACIO>
<TRAILER>366LnojX1QI</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>07/06/2018</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>32474</IDFILM>
<PRIORITAT>5</PRIORITAT>
<TITOL>La Mia i el lleó blanc</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2018</ANY>
<CARTELL>lamiaiellleoblanc.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>Mia et le lion blanc</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Gilles de Maistre</DIRECCIO>
<INTERPRETS>Daniah De Villiers, Mélanie Laurent, Langley Kirkwood, Ryan Mac Lennan, Lionel Newton, Lillian Dube, Brandon Auret</INTERPRETS>
<SINOPSI>La Mia viu a Sud-àfrica. Té 11 anys i una infantesa especial, perquè conviu amb un cadell de lleó blanc...</SINOPSI>
<VERSIO>Doblada i VOSC</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès i francès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>Apta per a tots els públics</QUALIFICACIO>
<TRAILER>HJvzIjYulJs</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>12/04/2019</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>31509</IDFILM>
<PRIORITAT>5</PRIORITAT>
<TITOL>Laban i Labolina</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2006</ANY>
<CARTELL>labanilabolina.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>Lilla spӧket Laban</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Per Åhlin, Alicja Jaworski, Alicia Björk, Karin Nilsson i Lasse Persson</DIRECCIO>
<INTERPRETS>--</INTERPRETS>
<SINOPSI>Els protagonistes d’aquesta tendra pel·lícula d’animació sueca aprenen a conviure i a experimentar amb les emocions. Laban és un fantasma que, en lloc d’espantar la gent, té por de la foscor! El film, doblat al català, s’exhibeix també amb subtítols, per fomentar la lectura i fer-lo accessible a infants amb dificultats auditives.</SINOPSI>
<VERSIO>Doblada i subtitulada en català</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>suec</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>A partir de 2 anys</QUALIFICACIO>
<TRAILER>e8fzEuyCynw</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>11/05/2018</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>32574</IDFILM>
<PRIORITAT>5</PRIORITAT>
<TITOL>Mr. Link</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2019</ANY>
<CARTELL>mrlink.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>Missing Link</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Chris Butler</DIRECCIO>
<INTERPRETS>--</INTERPRETS>
<SINOPSI>Sir Lionel Frost creu que és l’investigador de mites i monstres més important del món! Però, per què no li ho reconeix ningú?</SINOPSI>
<VERSIO>Doblada</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>Apta per a tots els públics</QUALIFICACIO>
<TRAILER>q3L3jelPnww</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>07/06/2019</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>29392</IDFILM>
<PRIORITAT>5</PRIORITAT>
<TITOL>Neu i els arbres màgics</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2014-2015</ANY>
<CARTELL>neuielsarbresmagics.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>Neige et les arbres magiques</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Benoit Chieux, Chaïtane Conversat, Yulia Aronova, Antoine Lanciaux i Sophie Roze</DIRECCIO>
<INTERPRETS>--</INTERPRETS>
<SINOPSI>Unides per una temàtica al voltant de la natura i els arbres, i per la riquesa poètica de les seves imatges, aquest quartet d’històries ens fa pensar quan les coses o les persones canvien de papers. El film, doblat al català, s’exhibeix també amb subtítols, per fomentar la lectura i fer-lo accessible a infants amb dificultats auditives.</SINOPSI>
<VERSIO>Doblada i subtitulada en català</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>francès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>A partir de 4 anys</QUALIFICACIO>
<TRAILER>k-n7UKoTlnQ</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>08/07/2016</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>29975</IDFILM>
<PRIORITAT>5</PRIORITAT>
<TITOL>Ocells de pas</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2015</ANY>
<CARTELL>ocellsdepas.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>Les oiseaux de passage</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Olivier Ringer</DIRECCIO>
<INTERPRETS>Clarisse Djuroski, Léa Warny, Alain Eloy, Myriem Akkhediou, Angelo Dello Spedale, Jeanne Dandoy, Camille Voglaire, Renaud Rutten, Renaud Rutten</INTERPRETS>
<SINOPSI>Quan un pare regala a la seva filla un ou d’ànec, no s’imagina que la primera persona que veurà serà l’amiga discapacitada de la seva filla. I a ella prendrà per mare i la seguirà per tot arreu. El film, doblat al català, s’exhibeix també amb subtítols, per fomentar la lectura i fer-lo accessible a infants amb dificultats auditives.</SINOPSI>
<VERSIO>Doblada i subtitulada en català</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>francès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>A partir de 9 anys</QUALIFICACIO>
<TRAILER>TNu4sI1m7hQ</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>03/02/2017</ESTRENA>
</FILM>
<FILM>
<IDFILM>32521</IDFILM>
<PRIORITAT>5</PRIORITAT>
<TITOL>Pokémon: Detectiu Pikachu</TITOL>
<SITUACIO>--</SITUACIO>
<ANY>2019</ANY>
<CARTELL>pokemondetectiupikachu.jpg</CARTELL>
<ORIGINAL>Pokémon Detective Pikachu</ORIGINAL>
<DIRECCIO>Rob Letterman</DIRECCIO>
<INTERPRETS>Justice Smith,  Kathryn Newton,  Ken Watanabe, Bill Nighy,  Chris Geere,  Rita Ora,  Suki Waterhouse</INTERPRETS>
<SINOPSI>El gran detectiu privat, Harry Goodman, ha desaparegut de manera misteriosa. En Tim, el seu fill, haurà d’esbrinar què és el que ha passat. I sabeu qui l’ajudarà? Un antic company Pokémon d’en Harry: el detectiu Pikachu!</SINOPSI>
<VERSIO>Doblada i VOSC</VERSIO>
<IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
<QUALIFICACIO>Apta per a tots els públics</QUALIFICACIO>
<TRAILER>RuVX3Y8VZI4</TRAILER>
<WEB>--</WEB>
<ESTRENA>10/05/2019</ESTRENA>
</FILM>
</dataroot>